黨鐵真係好服務

黃埔 17:50 突登唔開閘機，吹咩！

Cls
有活動就唔開

全部人踢爆個閘

好多人叫佢翻大陸

手足整壞點開呀？

港鐵手足

食薯條你地鍾意點咩汁

跳閘喇，唉

仲有咁多人搭党鐵

香港人

外面TG啊

屌你老母香港人係咪廢到咁撚
樣寧願企喺度等浪費生命都冇人直接跳出去

係唔俾人入閘啊

仆街

Pish

不知悔改